[Apple撚] 彈App彈到On99

暫時仲係用緊iphone 6 plus
又無咩打機平時上下網
感覺上performance 仲係好夠用無咩換機既需要

但係某幾個app ( lihkg/ facebook)
唔知係咪要load比較多野成日會彈App
基本上 lihkg 睇過3/4頁 或者FB向下look 20幾個post
就會開始彈

其實係咪Ram唔夠有冇可能用App去空多d ram 出來用
定係直接換機好過

隔一陣開Safari會無晒啲tabs

Safari又唔會彈喎
我都係開無限個tab

不過要重新load過d tab就真既

唔夠 ram
iPad mini 2 都係咁上下
1GB RAM 嘅 iDevice

我完全入唔到google drive
次次都彈apps

6+ 伏中之伏

Between 你iOS 幾？1080p mon 得1 GB ram

6+ 得1gb ram 肯定唔夠行

我6轉8+

6仔前排根本係無多工可言

上fb-->去ig-->去完ig入番fb基本上肯定要重新loax過

唔夠ram
iOS11既6plus仲要慢d

迫你換機

7+ 上左ios11 周不時都lag機

8+都係咁
不過原因變咗係ios11問題
俾你3GBram都冇用

唔夠ram

暫時行緊IOS 10
聽好多巴打話IOS11係大伏我舊機都唔敢升上去
唔通真係迫我換機

Fb reload係幾代ios前已經有嘅事，習慣就好，佢其實算係refresh, 係重新載入d新動態